一人一個香港攝影冷門好地方

求指教 冇磚

肉醬多利亞

樓下公園

唔好呀，一講左，新假期見到就唔冷門架喇

各商場女廁

你屋企

虎豹别墅

西洋菜南街

話明好地方梗係唔會亂喺網上講, 一陣新假期個D又報跟住又成堆人去打卡

唔講得

大家慷慨啲啦

樓主應該係新假期記者 上黎攞料

磚都冇
on9

講哂d 熱門地方出黎, 淨低果d 咪冷門囉

話明冷門，點會講

雞竇

就咁，我見ig有間廢校mark中環ifc2期
大家可以去ifc睇下廢校

殮房

停屍間，夠哂冷

石牛洲

赤柱監獄

公廁，冇乜人去影

有個香港公廁關注組

和合石

彌敦道

金紫荊廣場

西洋菜街，廟街

Zaha Hadid筆下既山頂凌宵閣😨😨😨

和合石火葬場

添馬公園

有呢D地方都真係唔會上網講

你地唔好咁啦

鴨寮街 夜晚有好多地攤
舊拖板舊鞋舊奶粉舊豉油都見過有

如果你係真絲，小心去呢D地方烏低身影相俾南亞後入

巴打放心
之前一直有無塵茶記孽sir專用model停停鎮住這一區，而且，這一帶晚上8:30後大約每兩個車位都有一個北姑model站崗俾大家練習影景深，所以一定好安全。

錄低d女人傾點殺男人?

新假期辦公室，打卡性地呀屌

拎枝長鏡去各大時鐘門口影人像

新傳媒中心地下

慷你老母個慨。

點解唔去熱門地方影冷門相？

屋企樓下商場塊玻璃

樓主老母陰道

達德

有意思

附圖呀唔該

真係好有禮貌

呢度係邊度，上去危唔危險

唔危險，好矮，跌落去都無事

先達廣場 唔好話比人知

呢個唔錯喎係邊

禮賓府門口

搵料要咁嘅記者都算廢

大帽山山頂觀測站

達德學校
南固臺
新娘潭

夜晚影勁靚

見到女神

新假期總部

伸手黨

旺角天空之鏡

巴打又公開夜晚靚景俾新假期記者架你？
不過堅靚嘅，唔親身去真係好難出稿講感受。

哎呀! 死啦唔小心公開左添
咁點算

你巴打召喚 咁點算 巴打定係你問點算？

btw阿新假期小編你可唔可以當冇睇到個夜景秘景呀？你唔好去採訪啦～

就算無鳩假期
都有無無限限個Joyee Fucker呢類冚家剷page

我就係咁點算
雖然我同時都係問緊點算

咁大家都唔好再提
達德學校
南固臺
新娘潭

費事小編夜晚走去採訪完又爆響口

TG GROUP有齊曬DETAIL啦呢D
做功課都比D心機係度攝影台R下FD入GRP就輕鬆搞掂啦

做乜講出黎

對唔住囉，下次唔講真地點

乜水講出黎? 好明顯想遲下公開哂 搞到封左等大家唔洗再煩惱可以去返旺角

旺角行人專用區